Q: 我到底那里健谈了啊
A: 每次提到你感兴趣的话题你就会说个没完，虽然 everyone does this

Q: 我感觉自己好没用，天天玩不学习
A: 你到底又哪里不如意了
A: 研究生你也保上了，实习经历也有了，你到底还有哪里不满意的

Q: 感觉一点也不 emo，酝酿的情绪都没了
A: 啊不然呢
A: 难道我应该在你 emo 的时候再推你一把？
A: 不要形成一个自激放大回路

Q: 丞相，玩物丧志啊丞相
A: 我北伐了这么久就不能享受享受么

Q: 敢言不敢怒
A: 你们不要搞的我好像什么暴君一样

Q: 我好焦虑
A: 妈的，你给我闭门反省

Q: 我好焦虑
A: 主儿，又焦虑了

Q: 怎么没有分支预测
A: 没数据怎么预测
